<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2017 Jannik Hauptvogel -->
<component type="desktop-application">
  <id>com.github.JannikHv.Gydl.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0</project_license>
  <name>Gydl</name>
  <name xml:lang="sv">Gydl</name>
  <summary>Download content from YouTube or other video platforms</summary>
  <summary xml:lang="sv">Ladda ner innehåll från YouTube samt andra video platformar</summary>
  <developer_name>Jannik Hauptvogel</developer_name>
  <description>
    <p>
      Gydl (Graphical youtube-dl) is a tool that allows downloading of content from
      YouTube and many other sites. It provides a simple interface based on dialogues
      that makes it quick and easy to download multimedia content.
    </p>
    <p>
      Because a user's needs vary, Gydl supports both audio and video downloads. If a
      selected format is not available at the source, Gydl will transcode it.
    </p>
    <p>
      Gydl is based upon the popular youtube-dl program, which can be found on GitHub.
      A big thank you to the developer(s).
    </p>
  </description>
  <description xml:lang="sv">
    <p>
      Gydl (grafisk youtube-dl) är ett verktyg som tillåter nedladdning av innehåll
      från YouTube och många andra webbplatser. Det förser ett simpelt gränssnitt
      baserat på dialoger, vilket gör det snabbt och enkelt att ladda ner
      multimedia filer.
    </p>
    <p>
      Eftersom en användares behov varierar, stödjer Gydl nedladdningar av både ljud
      och video. Om ett utvalt format inte är tillgängligt hos källan kommer Gydl att
      konvertera det.
    </p>
    <p>
      Gydl är baserat på det populära youtube-dl programmet, som ni kan hitta på GitHub.
      Ett stort tack till till utvecklarna.
    </p>
  </description>
  <launchable>com.github.JannikHv.Gydl.desktop</launchable>
  <url type="homepage">https://github.com/JannikHv/gydl</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/JannikHv/gydl/issues</url>
  <url type="help">https://github.com/JannikHv/gydl/blob/master/README.md</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/JannikHv/gydl/master/images/screenshot-01.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <update_contact>contact_AT_hembas.se</update_contact>
</component>
